你鐘意條仔蠢定醒

如果條仔蠢，第時生仔，個仔跟老豆智商咪變弱智仔
如果條仔醒，又怕跟唔上佢比人嫌蠢
你地點揀

蠢
醒

我先我先
一定係要醒

平時日日返工已經對住無數閪客
啲同事又煩又多嘢問
如果揀中個蠢嘅話咪岀哂事
返到屋企都要答埋啲on9問題
將來生埋小朋友咪變相湊兩個仔

多數男人都鐘意蠢少少嘅女人(可以突顯自己醒目)
所以揀個醒嘅都唔怕

樓主係弱智

我都鐘意醒既女仔 同聲同氣方便d

醒的話
床上會預先知對方想要乜
體位配合更佳
包括互含互射狗仔式都咁得心應手🤪

不過不失 唔好同自己差太遠

醒既女人會扮蠢

我鍾意同白卡佬拍拖

蠢=搵唔不到錢=唔上進=分手
所以揀男朋友一定要夠醒

二世祖就蠢蠢地都幾得意吖

利申：有棍絲

醒嘅男人會遷就女人

白卡佬有咩咁吸引

如味搵個又蠢又嗰頭近嘅二世祖呢？會唔會仲過癮

醒但處呢

樓主弱智 拉

咁仲好 你咪教囉 應該一教就識
你又可以舒服又有成就感

樓主grad未 好耐冇見你9up

你係邊個！點解認得我！
近排都無咩頭緒，好多嘢諗完就吞返佢算

碌鳩硬先最重要

11cm硬 vs 18cm偏軟
點揀

鳩硬無親戚

咁你會點揀

我咪你肚入面條蟲囉

之前識咗個中度弱智嘅
法國相處落都幾舒服
互相明白到大家

利申：冇驗過IQ

唔揀，兩個都麻麻